點樣忍手唔再睇EX既野?

已經mute左佢ig, 但係成日一冇野做既時候就會想click入去睇

搵人斬左我隻手佢

由你

Del哂佢啦

同第二個一齊

唔捨得 覺得有一日可以一齊番

搵本簿記低你今日有幾on9
兩三年後望返就知今日有幾可笑
之後就唔會再睇

諗多左

咁又係諗番兩三年前果個都覺on9

但係又好驚之後搵唔到更好
點解人要咁冇安全感

佢已經同現任扑緊

點樣忍手唔再睇男朋友EX既野？

過幾年就知今日嘅你幾傻
利申以前同你一樣

刪左佢D相片同聯絡方法，諗下佢做既野幾咁on9，把戀愛轉做憎恨

unfollow啦，重望。。。

無用架